{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159815?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해남 함박골큰기와집펜션"
    },
    "text": "韓屋ペンションは瓦葺きの家で構成された3棟の宿で構成されています。 ペンションの前にはカボチャとサツマイモが植えられた広い畑があります。 A棟サランバンとC棟サランバンの客室では調理ができず、共用キッチンも利用できます。 A棟の母屋の居間にはエアコンがありません。 入室は14:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをしたい場合、炭とグリルを利用でき、2~4人は10,000ウォン、5人以上は20,000ウォンで現地で決済します。 幼児を含む最大人数を超えることはできず、12ヶ月以上からは追加料金が発生します。 無料Wi-Fiが提供され、ペットとの入室は許可されません。 その他の施設としては駐車場があり、状況によっては利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓屋ペンションは何で構成されていますか？",
            "answer": "韓屋ペンションは瓦葺きの家で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前にはカボチャとサツマイモが植えられた広い畑があります。"
        },
        {
            "question": "A棟とC棟の客室では調理ができますか？",
            "answer": "A棟サランバンとC棟サランバンの客室では調理ができず、共用キッチンも利用できます。"
        },
        {
            "question": "A棟の母屋の居間には何がありませんか？",
            "answer": "A棟の母屋の居間にはエアコンがありません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は14:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、どのように手続きをすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューをしたい場合、炭とグリルを利用でき、2~4人は10,000ウォン、5人以上は20,000ウォンで現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "幼児を含む最大人数を超えることはできず、12ヶ月以上からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットとの入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場がありますが、状況によっては利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 383
    }
}